已讀既回覆再入post 唔係已讀？

未讀既回覆係括號入面既數字
問題係我入去睇完回覆出番去refresh都一樣咁多未讀？

push

ppush